［問卷調查］收到底褲做禮物的反應

我表哥前日生日，但佢話收到其中一份生日禮物係底褲，仲比左我睇
2日後，我諗住入佢房搵佢時，一開門見到見到佢著住個條底褲黎跳舞

試過有fd送靚既底褲幾開心

女仔送會開心囉

男仔送回搞笑啦

都唔啱size

唔敲門無禮貌